已經決定左唔再去捐血

唔想捐血比雙飛 新移民 死老野用
日日返工阻撚住哂 睇埋d親共報紙
票就投民建聯 然後屌班後生仔唔努力
真係好嘔心

無捐好耐

如果唔係雙飛，我應該一早捐左

大部份俾老人家用係岩

但因為人地係廢老而唔捐，有邊個晚年唔係廢老？
政見同幫人唔應該混為一談，諗下你老豆老母就知